ps4滑鼠套裝求推薦/有冇師兄想放？

睇左好多，hori係最唔好用？
cronusmax plus性價比係咪最高？
如果電腦ps4擺埋一齊咪要兩套mouse keyboard?
其實xim4有d貴，如果唔係差好遠都唔會考慮住
有冇師兄有用得幾好既又唔用既鍵鼠會放？

輕輕